有冇人比錢上過財技班??

有
冇
真係學到野?定派貨?

有 上過施傅班
學識咗咩叫低買高賣
而家美股total贏咗 40美金

咁堅 點做到

慳慳哋夠我食十日早餐了。

btw，學費幾錢?

點做？
先學識，高買低賣，然後每次想買就賣，
想賣就買

大拿拿40美金
應該夠比錢去驗腦

睇連登咪夠

邊隻唱淡買邊隻，三個月內收錢

上過 STARS 投資法，真心覺穿得ok ge

條友有冇講基本分析
定係純圖表派？
之後有冇group入？

正路叫得做財技 理論上就越少人知越好

總之整體心得我自己係覺得ok同埋對我自己反黎講你有用既
始終人地搵食開班唔想透露咁多，又廢事好似係度幫人賣廣告咁
巴打有興趣可以報下佢個免費講座了解下～

無呀

財技班都係垃圾,正正經經學點炒好過啦

條友 條條片都話自己輸足8年
講既野又空泛到仆街
都係吹水佬多

仲要all in

問蕭生 佢勁過晒d股評人
實戰開

不嬲sales一個黎

同龔成一樣都係靠 搞股票班賺錢

唔allin 你一世都學唔識

Terry sir講果d真係聽唔明

Join 咗公sir 個page 月供贏富，供咗一年贏咗兩千蚊

上左4年

會上Youtube 睇下

屌咁都搵到同學
唔係打手唔多講 只能講佢嘅方法係好撚穩陣，搵唔到快錢亦輸唔到入肉
好唔好睇你投資取態

睇過下廢青啲片 免費嘢冇乜料到咁

最撚好笑有個桃花島group
有個叫 藥師黃
次次都燈神

Rare trader 個班有冇料到？

一直都有留意大家既嘅意見，不斷都諗方法作出改善

最緊要大家最後自己識捕魚

Btw多謝你的支持

你join過聶Sir Telegram群組？OK嗎？有冇join過豹姐？

佢最近全家移民加拿大

施傅我唔清楚，但月供成啲野係for投資新手/無知師奶
有幾個讀緊u既fd 以為佢有料(條友包裝得自己好勁)
上完佢堂 好後悔 問佢美股又完全唔撚識

其實你只係想要心理平衡

圖太郎？

個人覺得佢啲片ok 都真係教到野 例如邊啲市場數據係滯後 邊啲數據係forward looking 都唔算太空泛
利申非施博本人 無報過班 剩係睇下YouTube 唔好屈我打手

咁似乎係你出手太多

之前比過7百蚊聽葉子個一日班
但唔敢再交學費上佢啲班
怕冇用哂左錢
有冇人知佢有冇用

想間第一個點
每朝會睇佢fb update 當係summarize下個市發生咩事

打手

可能有d野好似學功夫咁
心法招式教左你
做唔做到睇你悟性同經驗
不過咩廢青方新俠rare trader把明揾笨

好想知道 方新俠到底係點

成日吹到上晒雜誌

同意，所以都會喺呢度同人嘈交，廢事真係唔小心教精左人

冇撚錯，想進取搵快錢真係唔啱玩

真係睇人

不過跟佢方法係穩健既，又賺到吓，啱我依啲唔想成日mon住個市既

佢呢一兩個月跌市都賺到PK喎 點牛市股神

我都 Join 過以下 Channel，你問我答

Looplooploop 大法？

有睇過下，冇上過，想知佢揀襯啲股係咪純睇圖揀出嚟
佢套方法真係唔係隻隻股啱用

Investment hk

點解我覺得佢講嘢幾啱
仲係咁推身邊嘅人睇